offset=0x1F5ABC
original=このオークションを降りますか？
target=要退出这次拍卖吗？
------
offset=0x1F5ADC
original=はい
target=是
------
offset=0x1F5AE4
original=いいえ
target=否
------
offset=0x1F5B04
original=【アクシデントについて】<br>出品者が悪魔ですので、<br>イタズラをする場合がございます。<br>能力をいつわっていたり、全く別の悪魔に<br>なりすましている場合などがあります。<br>これらのトラブルによる落札キャンセルが<br>会員様の評価を下げる事は<br>ありませんのでご安心下さい。
target=【有关意外】<br>作为商品的恶魔，<br>有时会进行恶作剧。<br>会伪造能力，<br>变成完全不一样的恶魔。<br>会员因为发生这种问题而取消拍卖，<br>不会因此降低拍卖会评价，<br>请您放心
------
offset=0x1F5C14
original=【オークションでの注意事項】<br>・入札は５秒間勝負です<br>・途中リタイアも可能です<br>・所持金を超える金額の入札が可能なため<br>　注意して下さい
target=【拍卖会的注意事项】<br>・竞拍在５秒间决出胜负<br>・可以中途放弃<br>・可能会以超过所持金钱的价格落锤商品<br>　请注意这点
------
offset=0x1F5CA8
original=他の会員様が全て、<br>オークションを降りました。<br>このような場合は、<br>その時点で落札となります。
target=其他的会员全部<br>退出拍卖了。<br>这种情况下，<br>以此时的价格自动落锤。
------
offset=0x1F5D10
original=【ファイナルビッドについて】<br>・２人以上が降りずに５秒経過で<br>　ファイナルビッドが発生します<br>・ファイナルビッドは一発勝負です<br>　最高額の提示者に即決となります
target=【有关最终出价】<br>・如果有２人或以上５秒后没有退出的话<br>　就会发生最终出价<br>・最终出价一发决胜<br>　出价最高者立刻成为赢家
------
offset=0x1F5DBC
original=入札したい悪魔を選んで下さい　★マークは★★★が標準的能力の悪魔で、★が少ないほど弱く、多いほど強い悪魔です　サイトの更新は３０分ごとになります
target=请选择要竞拍的恶魔　★★★是能力标准的恶魔，★越少越弱，★越多越强　网站每３０分钟更新一次
------
offset=0x1F5E50
original=このたびは、デビオクにご参加頂き、<br>誠にありがとうございます。<br>初めてのご利用となる<cn=000D>さんに<br>デビオクのご説明をいたします。<p>なお、当サイトはランク制となっており、<br>会員様のランクによって、入札可能な<br>悪魔に制限がございますので、<br>ご了承下さい。<p>【ランクにつきまして】<br>・評価が規定値に達すると、上位ランクの<br>　オークション参加資格が得られます<br>・悪魔を落札すると評価が上がります<br>・落札後の支払いキャンセルは<br>　評価が下がります<p>まずは落札を行いたい悪魔を<br>選んで下さい。
target=非常感谢您<br>参加恶拍会。<br>现在为第一次参加的<cn=000D>大人<br>介绍一下恶拍会。<p>本网站有会员等级制度，<br>会根据会员的级别<br>限制可拍卖的恶魔，<br>这点请您了解。<p>【有关等级】<br>・评价达到一定值后，即可获得<br>　参加上级拍卖会的资格<br>・拍下恶魔完成交易后评价会上升<br>・拍下后不付货款<br>　评价会下降<p>首先请您选择<br>想要拍下的恶魔。
------
offset=0x1F6050
original=いつもご利用頂き、ありがとうございます。<br><cn=000D>様は、%sマッカ支払う事で、<br>ランクアップ出来ます。<br>ゴールド会員になりますと、<br>通常会員よりも高いＬＶの悪魔を<br>入手する事が可能になります。<br>ゴールド会員にランクアップしますか？
target=非常感谢您的惠顾。<br><cn=000D>大人您可支付%s魔货<br>进行会员升级。<br>若成为黄金会员，<br>可获得比普通会员可获得的<br>等级高的恶魔。<br>是否升级至黄金会员吗？
------
offset=0x1F6144
original=いつもご利用頂き、ありがとうございます。<br><cn=000D>様は、%sマッカ支払う事で、<br>ランクアップ出来ます。<br>プラチナ会員になりますと、<br>ゴールド会員よりも高いＬＶの悪魔を<br>入手する事が可能になります。<br>プラチナ会員にランクアップしますか？
target=非常感谢您的惠顾。<br><cn=000D>大人您可支付%s魔货<br>进行会员升级。<br>若成为白金会员，<br>可获得比黄金会员可获得的<br>等级高的恶魔。<br>是否升级至白金会员吗？
------
offset=0x1F623C
original=いつもご利用頂き、ありがとうございます。<br><cn=000D>様は、%sマッカ支払う事で、<br>ランクアップ出来ます。<br>アングラ会員になりますと、<br>プラチナ会員よりも高いＬＶの悪魔を<br>入手する事が可能になります。<br>アングラ会員にランクアップしますか？
target=非常感谢您的惠顾。<br><cn=000D>大人您可支付%s魔货<br>进行会员升级。<br>若成为秘密会员，<br>可获得比白金会员可获得的<br>等级高的恶魔。<br>是否升级至秘密会员吗？
------
offset=0x1F6334
original=またの機会に、<br>ランクアップする事で、契約可能な悪魔の<br>ランクも高くなります。<br>ぜひランクアップをご検討下さい。
target=升级会员的话，<br>缔结契约的恶魔的等级<br>可也会提高。<br>请您务必好好考虑下会员升级。
------
offset=0x1F63AC
original=…マッカが足りないようです。<br>ランクアップする事で、契約可能な悪魔の<br>ランクも高くなります。<br>またの機会に、<br>ランクアップをご検討下さい。
target=……您的魔货好像不够。<br>升级会员的话，<br>可缔结契约的恶魔的等级也会提高。<br>若下次还有机会，<br>请您务必好好考虑下会员升级。
------
offset=0x1F6440
original=デビオクのゴールドランクが<br>ご利用頂けるようになりました！<br>以後、<cn=000D>様は、<br>ゴールド会員となります！<br>これより、悪魔を選択する時に<br>Ｌボタン、Ｒボタンで<br>オークションランクを切り換える事が<br>可能です。
target=恶拍会的黄金级拍卖<br>已可使用！<br><cn=000D>大人您<br>成为了黄金会员！<br>从此以后，选择恶魔时<br>可使用Ｌ键Ｒ键<br>切换拍卖的级别。
------
offset=0x1F6520
original=デビオクのプラチナランクが<br>ご利用できるようになりました！<br>以後、<cn=000D>様は、<br>プラチナ会員となります！<br>これより、悪魔を選択する時に<br>Ｌボタン、Ｒボタンで<br>オークションランクを切り換える事が<br>可能です。
target=恶拍会的白金级拍卖<br>已可使用！<br><cn=000D>大人您<br>成为了白金会员！<br>从此以后，选择恶魔时<br>可使用Ｌ键Ｒ键<br>切换拍卖的级别。
------
offset=0x1F6600
original=デビオクのアングラランクが<br>ご利用できるようになりました！<br>以後、<cn=000D>様は、<br>アングラ会員となります！<br>これより、悪魔を選択する時に<br>Ｌボタン、Ｒボタンで<br>オークションランクを切り換える事が<br>可能です。
target=恶拍会的秘密级拍卖<br>已可使用！<br><cn=000D>大人您<br>成为了秘密会员！<br>从此以后，选择恶魔时<br>可使用Ｌ键Ｒ键<br>切换拍卖的级别。
------

