offset=0x245608
original=ＮＯＮＥ
target=ＮＯＮＥ
------
offset=0x245611
original=アタック
target=攻击
------
offset=0x24561A
original=アギ
target=亚基
------
offset=0x24561F
original=アギダイン
target=亚基达因
------
offset=0x24562A
original=マハラギ
target=玛哈拉基
------
offset=0x245633
original=マハラギダイン
target=玛哈拉基达因
------
offset=0x245642
original=ブフ
target=布芙
------
offset=0x245647
original=ブフダイン
target=布芙达因
------
offset=0x245652
original=マハブフ
target=玛哈布芙
------
offset=0x24565B
original=マハブフダイン
target=玛哈布芙达因
------
offset=0x24566A
original=ジオ
target=吉欧
------
offset=0x24566F
original=ジオダイン
target=吉欧达因
------
offset=0x24567A
original=マハジオ
target=玛哈吉欧
------
offset=0x245683
original=マハジオダイン
target=玛哈吉欧达因
------
offset=0x245692
original=ザン
target=赞
------
offset=0x245697
original=ザンダイン
target=赞达因
------
offset=0x2456A2
original=マハザン
target=玛哈赞
------
offset=0x2456AB
original=マハザンダイン
target=玛哈赞达因
------
offset=0x2456BA
original=メギド
target=米吉多
------
offset=0x2456C1
original=メギドラオン
target=米吉多拉翁
------
offset=0x2456CE
original=炎の乱舞
target=炎之乱舞
------
offset=0x2456D7
original=氷の乱舞
target=冰之乱舞
------
offset=0x2456E0
original=雷の乱舞
target=雷之乱舞
------
offset=0x2456E9
original=嵐の乱舞
target=岚之乱舞
------
offset=0x2456F2
original=万魔の乱舞
target=万魔之乱舞
------
offset=0x2456FD
original=吸魔
target=吸魔
------
offset=0x245702
original=裁きの雷火
target=裁决之雷火
------
offset=0x24570D
original=ペトラレイ
target=石化之光
------
offset=0x245718
original=クロスレイ
target=魔封之光
------
offset=0x245723
original=パララレイ
target=麻痹之光
------
offset=0x24572E
original=死神の点呼
target=死神的点名
------
offset=0x245739
original=捨身の一撃
target=舍身之一击
------
offset=0x245744
original=暴れまくり
target=蛮力暴乱
------
offset=0x24574F
original=渾身の一撃
target=浑身之一击
------
offset=0x24575A
original=怒りの一撃
target=愤怒之一击
------
offset=0x245765
original=絶妙打
target=绝妙打
------
offset=0x24576C
original=八相発破
target=八相发破
------
offset=0x245775
original=デスバウンド
target=死亡界限
------
offset=0x245782
original=弱者必滅拳
target=弱者必灭拳
------
offset=0x24578D
original=火事場撃
target=孤注一掷
------
offset=0x245796
original=マカジャマオン
target=玛卡加玛翁
------
offset=0x2457A5
original=ギガジャマ
target=吉伽加玛
------
offset=0x2457B0
original=ディアジャマ
target=迪亚加玛
------
offset=0x2457BD
original=マカラカーン
target=玛卡拉康
------
offset=0x2457CA
original=テトラカーン
target=提特拉康
------
offset=0x2457D7
original=会心の予言
target=会心的预言
------
offset=0x2457E2
original=護りの盾
target=守护之盾
------
offset=0x2457EB
original=覚悟の挑発
target=觉悟之挑衅
------
offset=0x2457F6
original=ディア
target=迪亚
------
offset=0x2457FD
original=ディアラハン
target=迪亚拉翰
------
offset=0x24580A
original=メディア
target=梅迪亚
------
offset=0x245813
original=メディアラハン
target=梅迪亚拉翰
------
offset=0x245822
original=アムリタ
target=仙露
------
offset=0x24582B
original=常世の祈り
target=常世之祈
------
offset=0x245836
original=リカーム
target=利卡姆
------
offset=0x24583F
original=サマリカーム
target=萨玛利卡姆
------
offset=0x24584C
original=銃撃
target=枪击
------
offset=0x245851
original=ガード
target=防御
------
offset=0x245858
original=ヤドリギ
target=槲寄生
------
offset=0x245861
original=吸血瘴気
target=吸血瘴气
------
offset=0x24586A
original=失楽の炎
target=失乐之炎
------
offset=0x245873
original=産卵
target=产卵
------
offset=0x245878
original=ソドムの葬火
target=索多姆的葬火
------
offset=0x245885
original=浄罪の光
target=净罪之光
------
offset=0x24588E
original=バビロンの大災
target=巴比伦大灾难
------
offset=0x24589D
original=メギドラダイン
target=米吉多拉达因
------
offset=0x2458AC
original=なぎ払い
target=横扫
------
offset=0x2458B5
original=貫通の一撃
target=贯穿之一击
------
offset=0x2458C0
original=万魔の一撃
target=万魔之一击
------
offset=0x2458CB
original=千烈突き
target=千烈突刺
------
offset=0x2458D4
original=リカームロス
target=利卡姆洛丝
------
offset=0x2458E1
original=最期の一撃
target=最后一击
------
offset=0x2458EC
original=夢食い
target=食梦
------
offset=0x2458F3
original=魔性の乱舞
target=魔性乱舞
------
offset=0x2458FE
original=神風
target=神风
------
offset=0x245903
original=神木の鞭
target=神木之鞭
------
offset=0x24590C
original=聖水の泉
target=圣水之泉
------
offset=0x245915
original=大木の鞭
target=大木之鞭
------
offset=0x24591E
original=霊木の鞭
target=灵木之鞭
------
offset=0x245927
original=神木の鞭
target=神木之鞭
------
offset=0x245930
original=マハザンダイン
target=玛哈赞达因
------
offset=0x24593F
original=メギドラオン
target=米吉多拉翁
------
offset=0x24D3A9
original=通常攻撃を行う。
target=进行通常攻击。
------
offset=0x24D3BA
original=敵単体に魔法の炎でダメージを与える。
target=使用魔法火焰对敌方单体造成伤害。
------
offset=0x24D3DF
original=敵単体に魔法の炎で大ダメージを与える。
target=使用魔法火焰对敌方单体造成大量伤害。
------
offset=0x24D406
original=敵全体に魔法の炎でダメージを与える。
target=使用魔法火焰对敌方全体造成伤害。
------
offset=0x24D42B
original=敵全体に魔法の炎で大ダメージを与える。
target=使用魔法火焰对敌方全体造成大量伤害。
------
offset=0x24D452
original=敵単体に魔法の吹雪でダメージを与える。<br>付与：ＦＲＥＥＺＥ
target=使用魔法风雪对敌方单体造成伤害。<br>附加：ＦＲＥＥＺＥ
------
offset=0x24D48F
original=敵単体に魔法の吹雪で大ダメージを与える。<br>付与：ＦＲＥＥＺＥ
target=使用魔法风雪对敌方单体造成大量伤害。<br>附加：ＦＲＥＥＺＥ
------
offset=0x24D4CE
original=敵全体に魔法の吹雪でダメージを与える。<br>付与：ＦＲＥＥＺＥ
target=使用魔法风雪对敌方全体造成伤害。<br>附加：ＦＲＥＥＺＥ
------
offset=0x24D50B
original=敵全体に魔法の吹雪で大ダメージを与える。<br>付与：ＦＲＥＥＺＥ
target=使用魔法风雪对敌方全体造成大量伤害。<br>附加：ＦＲＥＥＺＥ
------
offset=0x24D54A
original=敵単体に魔法の雷でダメージを与える。<br>付与：ＳＨＯＣＫ
target=使用魔法雷电对敌方单体造成伤害。<br>附加：ＳＨＯＣＫ
------
offset=0x24D583
original=敵単体に魔法の雷で大ダメージを与える。<br>付与：ＳＨＯＣＫ
target=使用魔法雷电对敌方单体造成大量伤害。<br>附加：ＳＨＯＣＫ
------
offset=0x24D5BE
original=敵全体に魔法の雷でダメージを与える。<br>付与：ＳＨＯＣＫ
target=使用魔法雷电对敌方全体造成伤害。<br>附加：ＳＨＯＣＫ
------
offset=0x24D5F7
original=敵全体に魔法の雷で大ダメージを与える。<br>付与：ＳＨＯＣＫ
target=使用魔法雷电对敌方全体造成大量伤害。<br>附加：ＳＨＯＣＫ
------
offset=0x24D632
original=敵単体に魔法の衝撃波でダメージを与える。<br>石化対象を高確率で即死。
target=使用魔法冲击波对敌方单体造成伤害。<br>对石化对象高概率即死。
------
offset=0x24D677
original=敵単体に魔法の衝撃波で大ダメージを与える。<br>石化対象を高確率で即死。
target=使用魔法冲击波对敌方单体造成大量伤害。<br>对石化对象高概率即死。
------
offset=0x24D6BE
original=敵全体に魔法の衝撃波でダメージを与える。<br>石化対象を高確率で即死。
target=使用魔法冲击波对敌方全体造成伤害。<br>对石化对象高概率即死。
------
offset=0x24D703
original=敵全体に魔法の衝撃波で大ダメージを与える。<br>石化対象を高確率で即死。
target=使用魔法冲击波对敌方全体造成大量伤害。<br>对石化对象高概率即死。
------
offset=0x24D74A
original=敵全体に全てを焼き尽くす神の炎で<br>ダメージを与える。
target=使用燃尽一切的神之炎对敌方全体造成伤害。
------
offset=0x24D781
original=敵全体に全てを焼き尽くす神の炎で<br>大ダメージを与える。
target=使用燃尽一切的神之炎对敌方全体造成大量伤害。
------
offset=0x24D7BA
original=敵複数体に魔法の炎によるダメージを<br>ランダムで２〜５回与える。
target=使用魔法火焰随机对敌方复数体造成<br>２〜５次伤害。
------
offset=0x24D7FB
original=敵複数体に魔法の吹雪によるダメージを<br>ランダムで２〜５回与える。
target=使用魔法风雪随机对敌方复数体造成<br>２〜５次伤害。
------
offset=0x24D83E
original=敵複数体に魔法の雷によるダメージを<br>ランダムで２〜５回与える。
target=使用魔法雷电随机对敌方复数体造成<br>２〜５次伤害。
------
offset=0x24D87F
original=敵複数体に魔法の衝撃波によるダメージを<br>ランダムで２〜５回与える。
target=使用魔法冲击波随机对敌方复数体造成<br>２〜５次伤害。
------
offset=0x24D8C4
original=敵複数体に神の炎によるダメージを<br>ランダムで２〜５回与える。
target=使用神之炎随机对敌方复数体造成<br>２〜５次伤害。
------
offset=0x24D903
original=相手のＨＰとＭＰを奪い、自分のＨＰとＭＰを<br>それぞれ回復する。
target=夺取对手的ＨＰ和ＭＰ，并回复<br>自己的ＨＰ和ＭＰ。
------
offset=0x24D944
original=敵全体に相手のＨＰ現在値の約半分のダメージ<br>を与える。
target=对敌方全体造成约等于其一半ＨＰ的伤害。
------
offset=0x24D97D
original=敵それぞれを中確率でＳＴＯＮＥ状態にする。
target=中概率使各个敌人陷入ＳＴＯＮＥ状态。
------
offset=0x24D9A8
original=敵それぞれを中確率でＣＬＯＳＥ状態にする。
target=中概率使各个敌人陷入ＣＬＯＳＥ状态。
------
offset=0x24D9D3
original=敵それぞれを中確率でＰＡＬＹＺＥ状態に<br>する。
target=中概率使各个敌人陷入ＰＡＬＹＺＥ状态。
------
offset=0x24DA04
original=ＣＬＯＳＥ、もしくはＰＡＬＹＺＥ状態の敵を<br>即死させる。
target=令ＣＬＯＳＥ或ＰＡＬＹＺＥ状态的敌人即死。
------
offset=0x24DA3F
original=敵単体に通常より威力の高い物理攻撃を<br>しかける。
target=对敌方单体造成比普通攻击威力高的<br>物理攻击。
------
offset=0x24DA72
original=ＨＰが最大値に近いほど高威力の物理属性攻撃<br>を敵全体に２〜５回与える。
target=对敌方全体造成接近ＨＰ最大值的２〜５次<br>高威力物理属性攻击。
------
offset=0x24DABB
original=必ずクリティカルが発生する物理攻撃。
target=必定发生暴击的物理攻击。
------
offset=0x24DAE0
original=必ずクリティカルが発生するが、命中率が<br>５０％になる物理攻撃。
target=必定发生暴击<br>命中率为５０%的物理攻击。
------
offset=0x24DB21
original=ＨＰが最大値に近いほど威力が増す物理属性の<br>ダメージを敵単体に与える。
target=对敌方单体造成接近ＨＰ最大值威力的<br>物理属性攻击。
------
offset=0x24DB6A
original=ＨＰが最大値に近いほど威力が増す物理属性の<br>ダメージを敵全体に与える。
target=对敌方全体造成接近ＨＰ最大值威力的<br>物理属性攻击。
------
offset=0x24DBB3
original=ＬＶと体の値が高く、残ＨＰが多いほど威力が<br>増す攻撃を敵全体に２〜５回行う。
target=对敌方全体造成所剩ＨＰ越多，ＬＶ与体力数值越大<br>威力越大的２〜５次攻击。
------
offset=0x24DC02
original=状態異常状態の敵単体に大ダメージを与える。
target=对处于异常状态的敌方单体造成大量伤害。
------
offset=0x24DC2D
original=残ＨＰが低いほど高いダメージを敵全体に与え<br>自分は死ぬ。
target=所剩ＨＰ越低，对敌方全体造成越高的伤害<br>自己会死亡
------
offset=0x24DC68
original=敵それぞれを高確率でＣＬＯＳＥ状態にし<br>魔法スキル使用不可にする。
target=高概率使各个敌人陷入ＣＬＯＳＥ状态，<br>不可使用魔法技能。
------
offset=0x24DCAD
original=敵単体のコマンドスキルを中確率で封印し、<br>通常攻撃しか出来なくする。
target=中概率封印敌方单体的主动技能，<br>只能进行普通攻击。
------
offset=0x24DCF4
original=敵単体を、回復効果が<br>受けられない状態にする。
target=使敌方单体不能接受<br>回复效果。
------
offset=0x24DD
original=味方全体に各自１回の魔法反射効果を与える。<br>（万能属性を除く）
target=使己方全体各自仅１次魔法反射。<br>（万能属性除外）
------
offset=0x24DD66
original=味方全体に各自１回のみ物理反射の<br>効果を与える。
target=使己方全体各自仅１次物理反射。
------
offset=0x24DD99
original=味方全体の物理攻撃を各自１回のみ<br>クリティカルにする。
target=使己方全体各自仅１次物理攻击<br>必暴击。
------
offset=0x24DDD2
original=味方全体に各自１回のみ万能属性以外の攻撃を<br>無効にする効果を与える。
target=使己方全体各自仅１次<br>除万能属性攻击全反射。
------
offset=0x24DE19
original=自分へのダメージを軽減し、更に攻撃を<br>引き受けやすくなる。
target=使自己受到的伤害减轻，<br>且更容易受到伤害。
------
offset=0x24DE56
original=味方単体のＨＰを中回復する。
target=己方单体HP中回复。
------
offset=0x24DE73
original=味方単体のＨＰを全回復する。
target=己方单体HP全回复。
------
offset=0x24DE90
original=味方チームのＨＰを中回復する。
target=己方全体HP中回复。
------
offset=0x24DEAF
original=味方チームのＨＰを全回復する。
target=己方全体HP全回复。
------
offset=0x24DECE
original=味方チームの全ての状態異常を解除する。
target=解除己方全体所有异常状态。
------
offset=0x24DEF5
original=味方チームのＨＰを全回復し、<br>全ての状態異常を解除する。
target=己方全体HP全回复，并解除所有异常状态。
------
offset=0x24DF30
original=死亡した味方単体をＨＰ小回復の状態で<br>復活させる。
target=以HP小回复的状态复活己方死亡单体。
------
offset=0x24DF65
original=死亡した味方単体をＨＰ全回復の状態で<br>復活させる。
target=以HP全回复的状态复活己方死亡单体。
------
offset=0x24DF9A
original=火器により敵単体を物理的に攻撃する。<br>人間に対しては威力が高い。
target=使用枪械对敌单体进行物理攻击。<br>对人类威力更高。
------
offset=0x24DFDD
original=防御してダメージを減少させる。
target=进行防御，减少受到的伤害。
------
offset=0x24DFFC
original=ヤドリギによる攻撃。ベル・デルを死に至らし<br>めることが出来る。
target=使用槲寄生进行攻击。<br>可以使贝尔・德尔死亡。
------
offset=0x24E03D
original=魔力により強制的に全敵チームから生命力を<br>取り立てる。
target=使用魔力强制吸取敌方全部小队的生命力。
------
offset=0x24E076
original=敵全体に魔法の炎で大ダメージを<br>与える。
target=使用魔法火焰对敌方全体造成大量伤害。
------
offset=0x24E0A1
original=蠅の卵を産み付ける。子蠅はフ化する際に<br>被害者の肉体を破壊する。
target=产下苍蝇卵，<br>蛆虫孵化时会破坏受害者的肉体。
------
offset=0x24E0E4
original=地獄の炎を現世に呼び出し、全敵チームを<br>攻撃する。
target=将地狱之炎召唤至现世，<br>攻击敌方全部小队。
------
offset=0x24E119
original=神に逆らう者の意志を挫かせる喇叭の音。<br>全敵チームにＭＰダメージ。
target=能挫败逆神者意志的喇叭之音。<br>对敌方全部小队的ＭＰ造成伤害。
------
offset=0x24E15E
original=言語野に障害を起こす呪いを全敵チームに<br>与える。
target=对敌方全部小队施加<br>会造成语言障碍的诅咒。
------
offset=0x24E191
original=万物の成り立ちに疑念と荒廃を引き起こす。<br>全敵チームにダメージ。
target=使万物对其本源产生怀疑和造成破坏。<br>对敌方全部小队造成伤害。
------
offset=0x24E1D4
original=敵全体に中威力の物理攻撃を行う。
target=对敌方全体进行中威力的物理攻击
------
offset=0x24E1F5
original=物理耐性を持つ敵単体に、中威力のダメージを<br>与える。（反射を除く）
target=对持有物理耐性的敌方单体造成<br>中威力伤害的物理攻击。（反射除外）
------
offset=0x24E23A
original=敵単体に、あらゆる防護を貫く神の炎を宿した<br>一撃を放つ。
target=对敌方单体发出能贯穿一切防护的<br>带有神之炎一击。
------
offset=0x24E275
original=敵チームそれぞれに２〜７回、小威力攻撃。<br>速の値が対象より高いほど回数増加。
target=对敌方队伍各自进行２〜７次的小威力攻击。<br>对象速度数值越高次数越多。
------
offset=0x24E2C4
original=自チームのＨＰを全回復し、状態異常や死亡も<br>回復するが、使用者のＨＰは１に。
target=己方队伍的HP全回复且使异常状态与死亡者回复，<br>但使用者的ＨＰ变为１。
------
offset=0x24E313
original=自分のＨＰ現在値と同じ値のダメージを<br>与えるが、使用者のＨＰは１に。
target=造成自己ＨＰ现在值的伤害，<br>但使用者的ＨＰ变为１。
------
offset=0x24E35A
original=敵単体のＭＰを大量に奪い、<br>自分のＭＰを回復する。
target=夺取敌方单体大量ＭＰ<br>并回复自己的ＭＰ。
------
offset=0x24E38F
original=敵複数体に相手のＨＰ現在値の約２〜５％の<br>ダメージを２〜５回与える。
target=造成复数敌人现在ＨＰ现在值２〜５％的<br>伤害２〜５次。
------
offset=0x24E3D4
original=メタトロンの正面にいるものを強風により<br>吹き飛ばし、大ダメージを与える。
target=以强风吹飞梅塔特隆正面之物<br>并造成大量伤害。
------
offset=0x24E41F
original=神の樹木により全敵チームを攻撃。対象に距離<br>が近いほど大ダメージ。
target=神之树木发出的对敌方全部小队的攻击。<br>对象距离越近，造成伤害越大。
------
offset=0x24E464
original=泉に移動したものに効果。味方はＨＰを小回復<br>敵には小ダメージ。
target=对移动至泉水之物产生效果。<br>己方ＨＰ小回复，敌方少量伤害。
------
offset=0x24E4A5
original=神の樹木により全敵チームを攻撃。対象に距離<br>が近いほど大ダメージ。
target=神之树木发出的对敌方全部小队的攻击。<br>对象距离越近，造成伤害越大。
------
offset=0x24E4EA
original=神の樹木により全敵チームを攻撃。対象に距離<br>が近いほど大ダメージ。
target=神之树木发出的对敌方全部小队的攻击。<br>对象距离越近，造成伤害越大。
------
offset=0x24E52F
original=神の樹木により全敵チームを攻撃。対象に距離<br>が近いほど大ダメージ。
target=神之树木发出的对敌方全部小队的攻击。<br>对象距离越近，造成伤害越大。
------
offset=0x24E574
original=敵全体に魔法の衝撃波で大ダメージを与える。<br>石化対象を高確率で即死。
target=使用魔法冲击波对敌方全体造成大量伤害。<br>对石化对象高概率即死。
------
offset=0x24E5BB
original=敵全体に全てを焼き尽くす神の炎で<br>大ダメージを与える。
target=将敌方全体燃烧殆尽的神之炎，<br>造成大量伤害。
------

